\documentclass[../main.tex]{subfiles}


\begin{document}
  In base al tipo di stakeholders abbiamo preferito somministrare ad alcuni un questionario e ad altri effettuare un'intervista.
  \subsection{Players}
  \subfile{Players/players}
  \pagebreak
  \subsection{Tennis Trainer}
  \subfile{TennisTrainer/tennisTrainer}
  \pagebreak
  \subsection{Tennis Court Owners}
  \subfile{TennisCourtOwners/tennisCourtOwners}
  \pagebreak
  \subsection{Marketing And Sales}
  \subfile{MarketingAndSales/marketingAndSales}
  \pagebreak
  \subsection{Developers}
  \subfile{Developers/developers}

\end{document}